[白衣人威到日本]数人でボコボコに・・・白シャツ集団がデモ隊襲撃 香港

デモが続く香港で政府に抗議する黒いシャツを着たデモ隊に白いシャツを着た集団が襲い掛かり、45人がけがをしました。 香港市内の駅構内や電車の中で21日、政府に抗議するデモに参加していた黒いシャツの市民らを棒のようなものを持った白いシャツを着た集団が襲いました。白いシャツの集団は一連のデモに反対するグループとみられますが、正体は分かっていません。双方が殴る蹴るの暴行となり、物を投げ付けたり水や消火剤がまかれたりしました。この襲撃で45人が負傷しています。香港の日本総領事館では在留する日本人や旅行者に対して不測の事態に巻き込まれないよう、デモなどに近付かないよう呼び掛けています